又係我，佢今次搞鳩我碗飯，然後發我脾氣

話說，小妹一齊有輕微胃炎。
胃口唔係幾好
所以最近出街食都係食早餐/茶餐。
然後琴晚做到好晏，去探婆婆

婆婆煮野好好食
次次無胃口都整到d我食到的野

跟住我好開心拎左碗炒飯返屋企，打算第日晏晝食

因為太疲勞，朝早wfh完好頭痛就訓陣
訓前已經講左好多次咪搞我碗飯

結果我一訓醒....

好地地的炒飯變左爆谷
擲地有聲

我真心崩潰到喊
我係胃口，唯一食得落的炒飯無埋

佢係咁叫我食面
我話我食唔落

佢：我記住你，你係要去到咁盡，咁對屋企人

最後佢見我咩都無食（真心食唔落）
佢就去婆婆度再拎炒飯比我

究竟點樣同一個聽唔明人講野的屋企人溝通

咁......？然後呢？

有男朋友就死返去搵男朋友呻啦
想當我地感情台毒撚係兵？收嗲啦屌你老母！

下次癡張memo紙喺碗飯上面

當佢透明
我一日都唔知有冇同佢地講到十句野
鎖房門唔俾佢地入黎

你up乜

一開始，心諗：

見到你個名，笑左

明哂

真心想買鐵鍊

問題佢依然會搞鳩你

Typo，sorry

鎖人定鎖雪櫃？

唔明張圖 即係點

佢老豆幫佢炒 落得太多豉油

講野一舊舊 負皮

係都要咁對屋企人 去到咁盡
痴線

再嘈就搞尻你

唔係豉油黎，係變左爆谷，倒的時候有聲

無本事搬就唯有做狗是常識吧
無本事連親戚都唔做就要付出代價繼續俾人感情勒索

Sorry ，太多typo

咩叫變左爆谷？
係咪得我一個睇唔明

姐係翻炒到乾身硬晒 (我估應該係)

你屌返佢
係你要去到咁盡
叫左你咪搞你就咪搞

炒到變返做一粒粒米
米的質地
乾到變返米

搬出去住囉 唔洗煩